【結伴】有無巴打一月份去雲南

隔離招伴去雲南個post d巴打大多數12月去，唔知有無人想一月頭去呢？
如果有既我開tg gp

正喎

巴打有興趣？目標係3-5個人

push

我同一個朋友一月四去